啱啱蝕到入細胞 ......

蝕到入肉都算
蝕到入骨都算

啱啱蝕到入細胞 ......

成手中概股？

乜撚都跌

熊市

唉 輸到想死真係

日日納指都跌1%
個股就熔斷咁濟
道指反而每日都慢慢爬
睇嚟舊經濟股呢個月惡好多

下次一蝕入魂

amzn 穿3000

幾時入dna

驚春咩

AAL CCL 完全唔升咁濟，仲要跌

TSM + SOXL

Dna早就印咗蝕錢基因

咁你想點？

dna再入係乜？

粒子

一有呢D唱淡post
後市必然大升

呢D係投機復甦股 仲要揀埋D連燈仔推介既垃圾
想唔輸都難
大把舊經濟無影響仲日日破頂 不過唔會講 一講又比人燈死